有冇裝修師傅介紹？

北區
有哂材料同設計
純買手工

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

冇人做，冇錢賺

D裝修佬食水咁深仲冇錢賺？
唔好玩啦

想做咩？

我朋友

慳埋呢d錢，準備跌更多

材料咁好賺但你出晒
淨係出人頭但又上晒身幫你跟真係難
仲有一陣整完有咩問題佢都會賴係你啲料有事

料錢都唔俾人賺，搵鬼做

d材有問題邊個負責先
老鼠貨咪仆街
比你篤灰拉埋

有時d裝修佬包晒料真係唔會點賺料錢 包料只係想買個方便比客人同自己